假如住高層吹爆窗 咁會扯啲嘢出去 定係 吹啲嘢入屋？

吹入

扯爆

Why not both

會吹啲少女少婦內衣褲入屋，
同時吸走啲毒撚落街
利申：見過毒撚吹左落街